[Netflix]有無人有睇過不巫之地？？

啱啱睇完 好撚心寒
佢無jump scare
但成套戲既氣氛令你好不安
令我諗起玩巫師3見到3個女巫個時
睇完個心好唔舒服
后翼棄兵個女主角做得好好

好唔好睇先 講啲咩

好睇
講女主角一家比人放逐
好快已經有d癲撚線情節
第一次覺得d女巫係咁撚恐怖

覺得主角老豆信教信到走火入魔咁

清教徒好似特別嚴

今年等導演同Anya Taylor-Joy 套The Northman
cast好勁
睇埋The Lighthouse

老豆困哂d仔女個幕嚇撚到
d女巫好撚變態
最尾結局

大女好慘

個兩個細路好乞人憎

比撒旦洗咗腦

個陣容勁到

如果有佢遭遇
真係會成為女巫

會唔會好恐怖
又驚又想睇

少少心寒
唔會彈出黎嚇你

呢套好正，你係feel到惡魔搞鳩你吞噬靈魂個種邪惡，而唔係一般恐怖片彈出整你兩下就走

我覺得呢套恐怖過哂溫子仁個d
我睇泰國套鬼影都唔算好驚
但呢套一路睇 一路覺得好心寒
佢拍攝手法係幾正
雖然節奏係慢d

其實我係麻麻哋呢類
Light house 又係
兩套睇晒
覺得悶到抽筋 浪費時間。。。

唔夠個老母煩

平時唔睇恐怖片都覺得幾好睇
成家人話就話自己最虔誠
但反而最堅守唔到信仰就係佢地